點解而家茶記連大火多油都聽唔明

究竟佢地係唔想理鳩你定真心膠？

講呢句野一定係弱智

問下又咁惡

叫佢少油，佢老母都係多油

鐵沙掌？

落單還落單，做還做，千祈唔好撈亂

樓面有寫 廚房彩你都有味

即係多啖口水